求下大家身體健康

中咗肺炎

巴打咩情況

瞓到有啲頭痛 但似乜事都無

屌

我求下你地百病纏身 生cancer中武肺死

人冇事先做到世界冠軍

Ok

乖